喱兩樣嘢就一定咖喇

- 第6屆立法會泛民議員係唔會總辭
對策 : 要佢哋捐一半人工比612

- 特衰政府官員、公公、宮女及奶共派, 點會真心想第6屆立法會泛民議員返泥做
對策 : 以夷制夷